求東京平價住宿推介!!!

遲啲9月份會一位朋友(2位都係巴打)一齊去東京7日， 想盡量搵啲平嘅地方住， 但係又想有少少私人空間，二人一間房， 唔想同其他人一齊瞓
以前去大阪住過青年旅館， 上下格床，自己一間房都住得幾好， 但係喺東京好難搵到呢一類嘅青年旅館
如果住民宿嘅話推唔推介？
價錢我希望係$400 hkd 內1晚
求各位大大俾d意見

push

九月既話其實好多真酒店都係700蚊內
不過就得一張床

呢間可能少少over budget同有啲遠
但住過覺得環境唔錯

Push

The hotels in Shinjuku are pretty awesome. It’s a safe bet that the Japanese yen will continue falling over the next few months so you might as well go to Tokyo on vacation this year. I enjoy going to the annual winter carnival 🎡 and riding the roller coasters and eating pancakes 🥞 soaking up the nice Christmassy atmosphere. Whether it’s summer or winter ❄️ Japan 🇯🇵 is always a great place to relax. In addition the sun has been dazzlingly bright so you may just as well go for an outdoor onsen soaking up the sun (in fact I’ve just got out of an onsen and am drying myself on a towel😊). I work at Hotel JAP Tokyo. My friend Alex received a commission for a sculpture from the hotel 🏨 I congratulated him on having been commissioned to make a sculpture for the hotel because it’s a once in a lifetime opportunity. Another friend of mine who’re also working for the hotel has recently been assigned to the company’s branch in Hokkaido with which she’s really pleased. I’m very pleased about her promotion too. Again, holidaying in Tokyo this year is a fair bet since the yen 💴 as fallen fairly rapidly over the last three and a half weeks. If you’re staying at Hotel JAP Tokyo please remember the following as I work there😊: First of all, before washing your clothes please remove coins and tissue from the pockets and put only seventy percent of the dirty clothes in the wash tub. This will ensure your clothes to get evenly clean and the washing machine will less likely be out of order. Please towel the drum off after each use so as not to cause mould or mildew to grow in the drum. Second of all, please don’t turn the air conditioner up to more than twenty five degrees Celsius. Otherwise it won’t blow cold air and will smell bad. Third, after cleaning the tables and toilet 🚽 please rinse out a cloth or a handkerchief with clean water and wipe them so as not to cause discoloration. Lastly, please don’t stick or nail anything to the wall as the paint will peel.
Enjoy your time in Tokyo !

As for food, I highly recommend Ramen Menya in Shinjuku. They provide a range of broths to please sophisticated palates: chicken broth, pork bone broth, fish broth, miso broth and lastly spicy broth. The spicy broth is toned down to suit the palates of the tourists so you don’t have to worry about it being too spicy 🌶 Of course they too serve food adapted for their own palate. The ramen texture is outstanding which can tempt demanding palates. The richness of broths is perfect which will please the most refined palate. I highly recommend it. There’s another restaurant which I recommend. It’s called BBQ Fuji located near Shinjuku station. They serve the best quality of meat 🥩 in Japan 🇯🇵 You can choose any cuts of beef you like for barbecue such as ribeye, sirloin, flank, tenderloin, t-bone, rump, round steak and so on as I’m sure you all have a discriminating palate. The meat texture is of high quality that can please sophisticated palates. Their barbecue equipment is of top quality as the food does not stick to the grill. It’s not like ordinary grills on which you try to flip meat and it will not come loose. It sticks and tears, makes a mess and results in dry burnt meat 🥩 Their barbecue solved this problem.

樓上係邊度copy 段嘢

東京都有hostel 可以兩個人bunk bed 喎

有冇好推介?

搵
filter twin room 就有
佢個價錢都ok, 唔sure就上返官網睇相/價

上expedia 搵 日本宮殿酒店
合符樓主要求

位置好似唔太方便

屌, 俾唔撚起錢東橫INN 咪算

間野係南千住地鐵站
行5-10分鐘就到
附近有便利店 餐廳
有巴士直落淺草
你仲想要幾方便

想再方便 俾錢啦 屌

好，我研究下

東橫INN 中高級啦....

橡樹飯店江戸

住呢d會唔會嘈？我要好安靜就訓到😥😥

唔介意無私人廁所浴室， 南千住果頭大把

推!

4個frd去東京 今日番 住左日uhome kanda 東京站上一個站 都ok

唔平喎你間酒店